# Muchas cosas desordenadas en Assembly | Asembler | ASM 
# espero te sirvan..! xD

Encontraras de todo, muchas cosas revueltas, pero las macros quizá te sirvan...!! xD 
con poca teoría y practica
de macro en macro se construye un proyecto..!!!!! 
